巴塞提供終身合約比美斯，要求降薪30%

賺夠了

降30%都仲有4-5千萬，仍然冇人夠佢高

因為佢實力降低30%，仍然冇人夠佢勁

秒

可惜隊友廢，輸2一5

錢你估佢無咩

踢到80歲

肯定唔會走啦
一走就原形畢露

入嚟睇人形蜈蚣。

起碼降97%啦。阻住班後生上位

你講雞姦朗？

雞姦犯斷人蛆超壟斷

點終身法？退左休都照出？

80歲坐係到都收錢

做巴塞大使